有冇人今日生日

12月29號生日既巴絲打，生日快樂

連登冇人生日

有，尋晚見到個